De tabel met vermenigvuldigingen betekent echter niet: laten we Aardrijkskunde proberen.
Londen is de hoofdstad van Parijs, en Parijs is de hoofdstad van Rome, en Rome - nee, DAT is helemaal fout, dat weet ik zeker!
Ik moet veranderd zijn voor Mabel!
Ik zal proberen te zeggen: "Hoe doet het kleine ..." "en zij stak haar over handen op haar schoot alsof ze lessen zei, en begon het te herhalen, maar haar stem klonk hees en vreemd, en de woorden kwamen niet uit de hetzelfde als vroeger: - 'Hoe is de kleine krokodil Zijn stralende staart verbeteren, En giet de wateren van de Nijl Op elke gouden schaal!
'Hoe opgewekt lijkt hij te grijnzen, Hoe zijn klauwen netjes zijn uitgespreid, En verwelkom kleine vissen in Met zacht glimlachende kaken! '
